{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23589",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "역삼 A-NA HOTEL"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数39室で、近くには2号線駅三駅、盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅、9号線彦州駅があります。サポート言語としては韓国語が提供されます。連泊すると追加料金が発生し、祝日にも追加料金がかかります。一部屋につき1台駐車が可能で、チェックイン時には車をSTOPしながら車のキーを渡し、チェックアウト時には退室10分前にボタンを押して車を待機させることができます。ネットフリックスは本人のアカウントだけで視聴が可能で、訪問客のレビューにはきれいで静かな宿舎に安らかな休息を取ることができるという意見が多かった。しかし、一部のレビューでは備品補完と一部故障した物に対する残念な気持ちが出ました。宿の全般的な清潔度が悪いという評価もあり、水圧が弱いという意見もありました。しかし、地下鉄の駅に近い場所と手頃な価格が利点として言及されました。また、外での工事騒音や不親切な職員、足りない使い捨て用品など特別な体験もありました。宿泊施設には環境にやさしい最高級ACEベッドとModern輸入家具があり、高速インターネットサービスとBtv、そしてBtv再視聴-VODサービスも提供されます。また、SAMSUNG52インチTVとマルチ高速充電が可能な機能も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数39室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどの駅ですか？",
            "answer": "近くには2号線駅三駅、盆唐線宣陵駅、2号線宣陵駅、9号線彦州駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語のサポートが提供されますか？",
            "answer": "サポート言語としては韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "祝日にも追加料金がかかりますか？",
            "answer": "祝日にも追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車は一部屋につき何台可能ですか？",
            "answer": "一部屋につき1台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時にはどのような手続きがありますか？",
            "answer": "チェックイン時には車をSTOPしながら車のキーを渡し、チェックアウト時には退室10分前にボタンを押して車を待機させることができます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは使えますか？",
            "answer": "ネットフリックスは本人のアカウントだけで視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のレビューではどのような意見が多いですか？",
            "answer": "宿泊客のレビューにはきれいで静かな宿舎に安らかな休息を取ることができるという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは宿の全般的な清潔度が悪いという評価もあります。"
        },
        {
            "question": "水圧はどうですか？",
            "answer": "水圧が弱いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "どのような利点がありますか？",
            "answer": "地下鉄の駅に近い場所と手頃な価格が利点として言及されています。"
        },
        {
            "question": "特別な体験についてどのようなことがありましたか？",
            "answer": "外での工事騒音や不親切な職員、足りない使い捨て用品など特別な体験もありました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には環境にやさしい最高級ACEベッドとModern輸入家具があり、高速インターネットサービスとBtv、そしてBtv再視聴-VODサービスも提供されます。また、SAMSUNG52インチTVとマルチ高速充電が可能な機能も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 551
    }
}